有冇諗過手足去考警察抗衡黑警？

放多d白警入去，由內部滲透入去
點睇？

2014試個,結果有眼你睇

而家堆督察級好多都係14年後入去做
結果有眼你睇

2014個班？

結局咪好似劉德華咁

14年個班所謂白警今日咪派緊green object出嚟打柒你囉

唔好，拉

但埋到佢地身，搜集黑警證據都易d

可以，如果你願意交出你屋企人資料做人質，就可以派你入去敵方做滲透。唔好話咁做係我唔講道理，現實擺在眼前，唔綁架你，你一定會比人同化

北韓都係要綁架哂出國官員嘅家屬先俾佢地派去海外，慎防佢地叛變

咪傻，你入到去，班狗叫你新人要姦埋一份，你做唔做？

都係好方法
保持意志

有曾經做過記者嘅朋友做左督察
結果洗哂腦變左另一個人